一個人喺屋企打邊爐算唔算毒？

唔算

基本

食幾多落啲乜自己話曬事正

自己一個喺屋企整雞煲
一個人開住Netflix煲劇
都唔錯嗰啊

一個人喺鋪頭打邊爐先算，喺屋企就收皮啦

你都唔閪識嘅，自己一個食最正

其實寂寞 就如自己一個吃火鍋

食完依個早餐 太陽都就快落山

一個人打先自由食食吓可以將碗入面嘅湯倒返落個鍋度都冇人屌我

吉野家好過

又要洗又要準備十九幾樣嘢